跪求翻牆app!

小弟嚟緊要上大陸一段長時間
但係好多翻牆app都有限時
我怕好快用晒
各位大大有冇咩好推介？

Vpn cat
VPN master

自己開

點樣自己開？ 除咗app真係唔知有啲咩方法

買個有vpn server功能既router係香港屋企開

有無vpn可以用到now個app睇波？

要用翻牆app

算咩英雄好漢

xiami

牙石Router喺大陸得唔得？

刺

天行VPN
要比錢
不過都好穩定

用誇境王加強版,唔洗翻牆

天

牙石router放香港屋企
再用手機經open vpn連返香港屋企個router
攪掂晒

之前聽過話BLOCK 左牙石?

我上個月試過唔得

好貴。

我用AC68U, 我上星期日試過冇問題。

ALL Connected Co.,Ltd 的 VPN Master Unlimited vpn proxy & Secure privacy

堅好用
我間中北上都用呢個
全免費又快

俾錢啦
Astrill 超好用

ExpressVPN?

係直頭扑左 openvpn

刷 merlin 行 shadowsocks 啦

前兩日先係大陸用過喎